吳志森：撒回埋下陰謀 林鄭為緊急法舖路

大家可以參考下“森直口快” 吳志森對當下時勢、抗爭方向的分析：

和勇要停一停諗一諗，好多good points 响段片入面！

佢同細良都係咁講

唔明點解咁多post入面都係打撒回
明明係撤回

係個個都咁講

快點緊急我

我都想知點解
見左幾廿鳩個連登仔打撒回

一樣速成碼手水咩

起碼要等人權法過咗先

的確, 身邊一大班無立場同淺黃的同事,朋友開始指責勇武過去一星期嘅破壞. 支持嘅民意正在流失中. 真係要be wise, 轉一轉策略.

睇得出森爺好擔心

收皮啦風向撚
block

推

唔該大家用少少時間聽曬佢

真係好似
同埋係手大

撒咗好耐 之前多到廢事捉